試下採用化寶盤

踏入七月 popo們成日都睇到啲唔應該睇到嘅野
身為良好市民嘅我地 梗係喺佢地面前放置番個化寶盤 幫佢地餵飽七月來客
紙皮驅蚊本身呢個idea都唔錯 但元寶蠟燭好似更好
大家點睇

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

多d多d

傳統活動 無人反對啦掛

仲可以幫埋佢地屋企人積下福

最緊要嘅係 陽氣重啲 個人都定啲

推

再推

公眾祭祀 唔通淨係俾佢地食tg咩 老人家食唔到幾多粒架咋

瞓前一推

燒比popo

因住鬼上身呀